
                      Buena adaptación del libro de Andy Weir. Gran actuación de Matt Damon y buen reparto aunque el peso de la pelicula lo lleva Damon. Buena fotgrafía, dirección...Una película genial y muy dinámica con humor y momentos dramáticos a partes iguales.
        
            